四大人工

想問下四大唔同grade 嘅人工依家係幾多到？

50K

Secret page 咪有